[抗戰雞湯]我看見黑暗來襲 但我不怕 因為黎明即將來臨

面臨共匪既惡法
我地既政治領袖 學生領袖 傳媒記者 黃店 黃色kol
全部都會捉拿歸案
用白色恐怖加皇軍統治香港
拉到既拉 拉完就嚴刑拷打 強逼手足供出同黨
之後就會用集中營將香港人重新教育
再洗腦我地既下一代
你隔離鄰居 你既同學 可能會為左利益而出賣你
呢個絕境持續幾耐?
持續到國際出手
甘幾時會出手?
無人知 無人肯定
就連係咪真係會出手都無人可以打包單保證
香港人既命運 唔應該係放係人地手上
應該係緊緊把握係我地手上
我無辦法要求全民勇武 捍衛我城
我只希望大家可以停止內訌 批鬥
團結一心 渡過香港最黑暗既時刻
有人會選擇係黑暗來臨前拼死一搏
有人會選擇係黑暗中迎接光明既來臨
亦會有人選擇逃離黑暗 在光明之處 協助受苦之人
我地追求既係民主自由
所以我地更應該尊重每個人既自由意志
兄弟爬山 各自努力
不論你既計劃係點 你既決定係點
但願光復之日與你於煲底相聚

我看見黑暗來襲 但我不怕 因為黎明即將來臨